覺唔覺拜年仲辛苦過返工

簡直係挑戰體力+腦力極限

體力 : 一抽二袋禮盒、生果, 仲要舟車勞頓
腦力 : 應付親戚刁鑽問題, 麻煩過腦細

最慘係利是少過人工

仲攪到自己好似乞衣咁，氹鳩到佢開心咁先封利是